科大有人跳樓？

好多警察係樓下

好似話唔止一個

有人跳菇

想係bridge link過去睇下俾條食焦趕走

不如一齊

係
rip

希望佢可以安息
下世唔好入ust

Rip

LG5 bridge link 個排櫈都封埋唔比人行去望 rip

畢業典禮先黎跳樓rip